今季歐聯想邊隊攞

里昂

我撐阿記

垃圾黑哨都撐？

曼城

意甲之恥

車路土

Hawks

其實吾係沒可能，當年首回合輸1:3 次回合都入返4球

浪費歐聯位嗰隊

係
今晚就入佢4粒

bayern

阿特蘭大

你哋ko到拜又唔驅...
利雲今年食左春藥咁...

阿特

C朗被柒頭後衛頭輸作客12M，否則2-0已經出線，祝歐聯無人睇

利身浦

Sick ball

傑志

Atalanta

利物浦

最好就取消佢啦 肺炎仲踢
一係就空難聯

祖記

16強對邊隊-.-

利物浦for sure高爸爸

仲唔係獌攞

阿特蘭大
真美斯呢兩季真係不得了

拜狗

華倫

2021/2022年度？

曼聯

阿森納

馬體

唔係哥狗就ok

Same

阿特蘭大勁好睇

拜仁 or 拿玻里

拜/鏝

怨氣大到

如果同拜仁鬥快就
完全唔係果個級數

最想曼聯攞 雖然有國米個啲

下體會啦 比皇馬屌打兩次

認真，馬體會，對利個場熱血到

黑馬

兩大剋星尋晚出哂局應該掂喇掛

馬體對強隊就勁 對弱隊除時收皮

入得八強仲有弱隊咩

Bayern實力上值得
馬體熱血
亞特蘭大 真係幾神奇

一場過嘅話 亞特蘭大全攻型可能真係偷到雞

Rb萊比錫

好嬲好嬲

雲拿係咪仲有得踢？

冇了

PSG/曼城

賣開白粉？

有睇開意甲都知阿特蘭大呢兩季攻力超強
黑馬

8強好撚多黑馬
阿特蘭大 里昂 萊比錫 拿破里（已當垃圾疤輸）

但唔係有個主力話撞破老婆同人搞緊搞到波都唔想踢咩

係進攻核心

馬體會 施蒙尼值得拎隻大耳盃

四強應該 馬曼巴黎拜

話說如果今晚巴塞出埋局嘅話 8強有7隊都未捧過歐聯 真係少見

點知意甲得佢一隊入到八強

馬體都大機會

車路士，我睇好佢地反cup拜仁

馬體會

阿特蘭大
因為全攻型 悅目

psg
因為有包皮同杜曹

馬體會
之前支持過佢地
希望彌補當年ge遺憾

佢年年都黑馬

阿特蘭大
想睇東網燈力有幾勁